何君堯門口塊玻璃爆咗

蘋果動新聞 HK Apple Daily live

推

Live chat全部3毛

個個都翻牆

好了 要準備黑幫嚟反擊了

各區要準備好防守戰 !!

蘋果live 話入面有閉路
記得清埋record 先散啊

蘋果live 話入面有閉路
記得清埋record 先散啊

蘋果live 話入面有閉路
記得清埋record 先散啊

入面仲有好多人

佢老母個墳呢？好擔心有事

唔好搞人個墳呀

何君堯老母墳場地址

我知，何律師一身正義，唔好搞人老母啦仆街

希望可以組團去保護何律師老母個墳

啲暴徒唔知會做啲乜架 !

連登承認責任？

何生琴晚單野過唔到數???

啱啱打風咩？

聽講係玻璃自己滑倒 好唔小心

有人請何議員飲可樂
做議員真好

終於有啲好事發生，呢仆街舔共撈黑反同，必成棄子，感謝義士！！